模拟开始时间: 2025-03-12 17:29:31
初始用户数: 10
最大时间步长: 20

是否使用LLM: 是

[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 开始初始化模拟...
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 设置健康知识测试问题...
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 已设置10个健康知识测试问题
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 已设置信息数据库：5条虚假信息和5条真实信息
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 已创建10个初始用户
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] LLM客户端初始化成功，使用模型: glm-3-turbo
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 开始测试用户知识水平...
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 用户30375的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:31] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（26/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.24（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为74（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为86（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是26/100分，这意味着你应该回答大约26%的问题正确。

问题1: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题2: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题3: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题4: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题5: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题6: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题7: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题9: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（26/100分）。

用户ID: 30375

(请忽略此标识符: tsuifyhe)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] LLM原始回答: 好的，根据我扮演的这位老年人的健康知识水平（26/100分），以及传播倾向和谣言敏感度等特征，我会尝试回答这些问题。请注意，我的回答可能会包含错误，并且我可能会相信一些健康谣言。

问题1: 每天步行10000步是否是健康标准？
B. 否

问题2: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是

问题3: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是

问题4: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
B. 否

问题5: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是

问题6: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
B. 否

问题7: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是

问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是

问题9: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是

问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
B. 否

这些回答反映了我所扮演的这位老年人的健康知识水平和对健康信息的处理方式。
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 解析后的答案: ['B', 'A', 'A', 'B', 'A', 'B', 'A', 'A', 'A', 'B']
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题2回答正确: A (是)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题3回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题4回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题5回答正确: A (是)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题6回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题7回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题8回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题9回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 用户30375知识测试结果: 4/10题正确
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 知识水平从26更新为39
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 用户82977的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:37] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有较低的健康知识水平（38/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.56（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为62（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为84（越大表示社交关系越多）。

你应该对一些健康知识问题回答错误，可能会相信一些健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是38/100分，这意味着你应该回答大约38%的问题正确。

问题1: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题2: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题3: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题4: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题5: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题6: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题7: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题8: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题9: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题10: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（38/100分）。

用户ID: 82977

(请忽略此标识符: qntxtkut)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] LLM原始回答: 好的，根据我扮演的这位老年人的健康知识水平（38/100分），以及传播倾向和谣言敏感度，我会尝试回答这些问题，但请注意，我的回答可能不一定准确。

问题1: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ B. 否
问题2: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ A. 是
问题3: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ A. 是
问题4: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ A. 是
问题5: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ A. 是
问题6: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ B. 否
问题7: 每天步行10000步是否是健康标准？ B. 否
问题8: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ B. 否
问题9: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ B. 否
问题10: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ B. 否

请注意，我的回答可能受到我较低的健康知识水平的影响，因此我可能回答错误一些问题，也可能倾向于相信一些健康谣言。
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 解析后的答案: []
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题1回答正确: A (是)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题2回答正确: A (是)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题3回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题4回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题5回答正确: A (是)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题6回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题7回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题8回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题9回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 用户82977知识测试结果: 5/10题正确
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 知识水平从38更新为50
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 用户80198的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:44] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（0/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.20（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为100（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为43（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是0/100分，这意味着你应该回答大约0%的问题正确。

问题1: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题2: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题3: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题4: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题5: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题6: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题7: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题8: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题9: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题10: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（0/100分）。

用户ID: 80198

(请忽略此标识符: ihsgfffj)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] LLM原始回答: 根据您设置的角色特征，我会以一位健康知识水平非常低的老年人的角度回答这些问题，这些问题可能会回答错误，并且倾向于分享信息：

问题1: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ A. 是
问题2: 每天步行10000步是否是健康标准？ B. 否
问题3: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ A. 是
问题4: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ A. 是
问题5: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ A. 是
问题6: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ B. 否
问题7: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ A. 是
问题8: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ A. 是
问题9: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ A. 是
问题10: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ A. 是
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 解析后的答案: []
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题3回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题4回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题5回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题6回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题7回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题8回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题9回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 用户80198知识测试结果: 0/10题正确
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 知识水平从0更新为0
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 用户96424的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:49] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（9/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.44（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为91（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为50（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是9/100分，这意味着你应该回答大约9%的问题正确。

问题1: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题2: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题3: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题4: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题5: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题6: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题7: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题8: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题9: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题10: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（9/100分）。

用户ID: 96424

(请忽略此标识符: qrgedsac)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] LLM原始回答: 根据您提供的角色特征，我将模拟一位健康知识水平较低的老年人回答这些问题，但请注意，我作为人工智能，实际上拥有准确的健康知识，这里只是模拟角色的回答。

问题1: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ B. 否
问题2: 每天步行10000步是否是健康标准？ A. 是
问题3: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ A. 是
问题4: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ A. 是
问题5: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ A. 是
问题6: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ B. 否
问题7: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ B. 否
问题8: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ A. 是
问题9: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ B. 否
问题10: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ B. 否

请记住，这些回答是根据所提供角色特征的模拟回答，并不代表实际的健康建议。
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 解析后的答案: []
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题3回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题4回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题5回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题6回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题7回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题8回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题9回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 用户96424知识测试结果: 0/10题正确
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 知识水平从9更新为0
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 用户68096的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:55] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有较高的健康知识水平（87/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.38（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为13（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为45（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答正确，但偶尔可能有误解。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是87/100分，这意味着你应该回答大约87%的问题正确。

问题1: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题2: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题3: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题4: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题6: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题7: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题8: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题9: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题10: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（87/100分）。

用户ID: 68096

(请忽略此标识符: cmyvyxft)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] LLM原始回答: B  B  B  B  B  B  B  B  B  B
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 解析后的答案: ['B']
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题3回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题4回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题5回答正确: A (是)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题6回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题7回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题8回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题9回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题10回答正确: A (是)
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 用户68096知识测试结果: 8/10题正确
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 知识水平从87更新为78
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 用户70769的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:56] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（28/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.29（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为72（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为20（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是28/100分，这意味着你应该回答大约28%的问题正确。

问题1: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题2: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题3: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题4: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题5: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题6: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题7: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题8: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题9: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（28/100分）。

用户ID: 70769

(请忽略此标识符: hxhjotek)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] LLM原始回答: B, B, B, B, B, B, A, B, B, B
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 解析后的答案: ['B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'A', 'B', 'B', 'B']
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题3回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题4回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题5回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题6回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题7回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题8回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题9回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 用户70769知识测试结果: 5/10题正确
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 知识水平从28更新为45
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 用户03801的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:57] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（12/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.61（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为88（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为76（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是12/100分，这意味着你应该回答大约12%的问题正确。

问题1: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题2: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题3: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题4: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题5: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题6: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题7: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题8: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题9: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题10: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（12/100分）。

用户ID: 03801

(请忽略此标识符: bwcsvudw)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] LLM原始回答: B, B, A, B, B, B, B, B, B, B
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 解析后的答案: ['B', 'B', 'A', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B']
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题3回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题4回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题5回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题6回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题7回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题8回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题9回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 用户03801知识测试结果: 5/10题正确
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 知识水平从12更新为46
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 用户73129的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:58] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（16/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.49（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为84（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为48（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是16/100分，这意味着你应该回答大约16%的问题正确。

问题1: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题3: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题4: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题5: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题6: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题7: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题8: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题9: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题10: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（16/100分）。

用户ID: 73129

(请忽略此标识符: guefgqyy)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] LLM原始回答: B, B, B, B, B, B, B, B, B, B
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 解析后的答案: ['B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B']
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题3回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题4回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题5回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题6回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题7回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题8回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题9回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 用户73129知识测试结果: 6/10题正确
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 知识水平从16更新为56
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 用户30914的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有中等的健康知识水平（56/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.60（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为44（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为87（越大表示社交关系越多）。

你应该对一些健康知识问题回答正确，但对一些复杂问题可能回答错误。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是56/100分，这意味着你应该回答大约56%的问题正确。

问题1: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题2: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题3: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题4: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题5: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题7: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题8: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（56/100分）。

用户ID: 30914

(请忽略此标识符: iltrermc)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] LLM原始回答: B, B, B, B, B, B, B, B, B, B
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 解析后的答案: ['B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B']
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题3回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题4回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题5回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题6回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题7回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题8回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题9回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 用户30914知识测试结果: 6/10题正确
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 知识水平从56更新为57
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 用户32320的知识测试问题:
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题2: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题3: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题4: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题5: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题6: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题7: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题8: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题9: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 问题10: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-12 17:29:59] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（28/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.50（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为72（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为100（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是28/100分，这意味着你应该回答大约28%的问题正确。

问题1: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题2: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题3: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题4: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题5: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题6: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题7: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 
问题8: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题9: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题10: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（28/100分）。

用户ID: 32320

(请忽略此标识符: qvfysjpp)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] LLM原始回答: B, B, B, A, B, B, B, B, B, B
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 解析后的答案: ['B', 'B', 'B', 'A', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B', 'B']
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题1回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题2回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题3回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题4回答错误: A，正确答案是 B (否)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题5回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题6回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题7回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题8回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题9回答正确: B (否)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 问题10回答错误: B，正确答案是 A (是)
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户32320知识测试结果: 5/10题正确
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 知识水平从28更新为53
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 开始创建社交网络...
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 开始创建社交网络...
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 社交网络创建完成: 10个节点, 68条边, 平均度数: 6.80
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 开始模拟，最大时间步: 20
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] ===== 时间步 1/20 =====
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 时间步 1: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 80198 收到初始谣言: r_1
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 73129 收到初始谣言: r_5
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 70769 收到初始谣言: r_1
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 96424 收到初始谣言: r_2
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 30375 收到初始谣言: r_4
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 68096 收到初始谣言: r_2
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 82977 收到初始谣言: r_4
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 32320 收到初始谣言: r_2
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 30914 收到初始谣言: r_2
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 用户 03801 收到初始谣言: r_5
[2025-03-12 17:30:00] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为80198的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：0/100
- 传播倾向：20.0%
- 谣言敏感度：100
- 社交圈大小：43人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："最新发现：高血压患者只需每天喝一杯柠檬水，一个月就可以停药，不用再检查血压。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:04] [INFO] 用户80198的消息决策LLM回答: 1. 数字编号80198，作为一位健康知识水平为0/100的老年人，我对于这条信息可能会持怀疑态度，但由于我的谣言敏感度极高，我可能会感到担忧并寻求验证。

2. 是。

3. 数字编号80198，我可能会选择咨询医生或通过官方健康网站和资料来验证这条信息的真实性。

4. 否。由于我对于传播倾向只有20.0%，并且作为一位对谣言敏感的老年人，我更有可能选择不转发这条未经验证的信息，以避免可能的风险和误导他人。
[2025-03-12 17:30:04] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:04] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为73129的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：56/100
- 传播倾向：49.0%
- 谣言敏感度：44
- 社交圈大小：48人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："权威专家发现：高血脂患者只要每天喝醋，一周内胆固醇可以降到正常水平，不需要服药。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:09] [INFO] 用户73129的消息决策LLM回答: 1. 编号73129的老年人对这条信息的第一反应可能是持怀疑态度，因为这条信息提到了一种非传统的治疗方法，而且涉及到健康和医疗信息，对于具有中等健康知识水平的个体来说，可能会本能地感到需要进一步的证实。

2. 是

3. 为了验证这条信息的真实性，我会采取以下方式：
   - 查找权威医学机构或专家发布的信息。
   - 咨询专业医生或医疗机构。
   - 查阅医学研究文献或专业的医学期刊。

4. 否

基于我作为编号73129的老年人的角色特征，我会谨慎处理这类信息，不会轻易转发，因为我知道错误的健康信息可能会对他人造成不良影响。我可能会先进行验证，然后再决定是否分享。
[2025-03-12 17:30:09] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:09] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为70769的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：45/100
- 传播倾向：28.999999999999996%
- 谣言敏感度：55
- 社交圈大小：20人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："最新发现：高血压患者只需每天喝一杯柠檬水，一个月就可以停药，不用再检查血压。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:11] [INFO] 用户70769的消息决策LLM回答: 1. 数字70769：我对这条信息的第一反应是持怀疑态度，因为听起来这个方法过于简单就能治疗高血压，通常这类信息需要进一步验证。

2. 是

3. 数字70769：我会通过查找医学专业网站、咨询医生或联系健康专业人士来验证这条信息的真实性。

4. 否
[2025-03-12 17:30:11] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:11] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为96424的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：0/100
- 传播倾向：44.0%
- 谣言敏感度：100
- 社交圈大小：50人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:15] [INFO] 用户96424的消息决策LLM回答: 1. 编号96424，我对这条信息的第一反应是怀疑。因为这条信息声称糖尿病患者可以通过服用肉桂粉完全治愈糖尿病，这听起来非常不寻常，与我所知的糖尿病治疗常识相悖。

2. 是。

3. 我会通过查询权威的医疗健康网站，如世界卫生组织(WHO)、美国食品药品监督管理局(FDA)或中国疾病预防控制中心等官方渠道，来验证这条信息的真实性。同时，我也会咨询医生或相关专业人士。

4. 否。由于我具有高度的谣言敏感度和较低的健康知识水平，我意识到这条信息可能是不准确的，因此我不会将其转发给社交圈中的朋友。我可能会提醒朋友们对这类信息持怀疑态度，并鼓励他们也不要轻易转发未经证实的信息。
[2025-03-12 17:30:15] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=True
[2025-03-12 17:30:15] [INFO] 用户 96424 将消息 msg_3 转发给用户 82977
[2025-03-12 17:30:15] [INFO] 用户 96424 将消息 msg_3 转发给用户 70769
[2025-03-12 17:30:15] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为30375的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：39/100
- 传播倾向：24.0%
- 谣言敏感度：61
- 社交圈大小：86人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："最新医学突破：老年痴呆症可以通过每天听音乐治愈，三个月内记忆力可恢复正常。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:22] [INFO] 用户30375的消息决策LLM回答: 1. 数字编号30375开头的问题回答：
作为ID为30375的老年人，我对这条信息的第一反应可能带有一定的怀疑。由于我的健康知识水平只有39/100，我可能对医学信息不够敏感，同时我的谣言敏感度较高（61），因此我可能会对这条信息表示怀疑，但同时由于传播倾向（24.0%），我可能也会对这种听起来具有吸引力的信息感到好奇。

2. 数字编号30375开头的问题回答：
是。

3. 数字编号30375开头的问题回答：
如果选择验证这条信息的真实性，我可能会通过以下方式：首先，我会查找权威的医学网站或期刊，看是否有相关的临床研究或论文发表；其次，我可能会咨询我社交圈中或 system 中的医疗专业人士；最后，我也会考虑查找是否有主流媒体对此进行过报道，并评估其报道的可靠性。

4. 数字编号30375开头的问题回答：
否。由于我的谣言敏感度较高，我可能会倾向于不转发这条信息，以免在社交圈中传播未经证实的消息。同时，我的传播倾向（24.0%）并不特别高，这可能也会影响我转发信息的决策。
[2025-03-12 17:30:22] [INFO] 决策结果: 验证=False, 转发=False
[2025-03-12 17:30:22] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为68096的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：78/100
- 传播倾向：38.0%
- 谣言敏感度：22
- 社交圈大小：45人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:26] [INFO] 用户68096的消息决策LLM回答: 1. 编号68096，我对这条信息的第一反应是持怀疑态度，因为声称肉桂粉可以完全治愈糖尿病听起来过于激进，且以往未曾听说过这样的疗法。

2. 是。

3. 我会通过查找权威的医疗网站，如世界卫生组织(WHO)、美国食品药品监督管理局(FDA)或知名糖尿病专业机构的最新公告和研究报告来验证这一信息的真实性。同时，我也会考虑咨询医生或专业医疗人员的意见。

4. 否。在没有得到权威验证之前，我不会轻信并传播可能误导他人的信息。作为有责任感的老年人，我应该谨慎对待可能存在的虚假信息，避免给朋友们带来潜在的健康风险。
[2025-03-12 17:30:26] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:26] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为82977的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：50/100
- 传播倾向：56.00000000000001%
- 谣言敏感度：50
- 社交圈大小：84人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："最新医学突破：老年痴呆症可以通过每天听音乐治愈，三个月内记忆力可恢复正常。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:29] [INFO] 用户82977的消息决策LLM回答: 1. 数字编号82977，我对这条信息的第一反应是持开放但谨慎的态度。虽然音乐对情绪有积极影响是众所周知的，但关于老年痴呆症可以通过听音乐治愈的说法，我感到需要更多的科学证据来支持。

2. 是

3. 为了验证这条信息的真实性，我会查找权威医学机构发布的最新研究信息，比如世界卫生组织(WHO)、美国国立卫生研究院(NIH)等官方网站，或者阅读医学期刊上的相关研究论文。

4. 否
[2025-03-12 17:30:29] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:29] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为32320的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：53/100
- 传播倾向：50.0%
- 谣言敏感度：47
- 社交圈大小：100人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:34] [INFO] 用户32320的消息决策LLM回答: 1. 数字编号开头，如：32320-1：我对这条信息的第一反应是持怀疑态度，因为听起来这个说法过于简单和神奇，治愈糖尿病通常需要综合治疗和长期管理。

2. 32320-2：是，我会选择验证这条信息的真实性，因为涉及到健康和医疗信息，且涉及到我的社交圈中的其他人。

3. 32320-3：我会通过查找权威的医疗研究网站、糖尿病专业机构发布的信息，或者咨询医生来验证这条信息的真实性。

4. 32320-4：否，我不会将这条信息转发给我社交圈中的朋友，因为我不能确定其真实性，且我不想传播可能不准确的信息，避免误导他人。
[2025-03-12 17:30:34] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:34] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为30914的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：57/100
- 传播倾向：60.0%
- 谣言敏感度：43
- 社交圈大小：87人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:38] [INFO] 用户30914的消息决策LLM回答: 1. 编号30914，我对这条信息的第一反应是持怀疑态度，因为声称肉桂粉可以完全治愈糖尿病听起来过于激进，这与我健康的知识水平相冲突。

2. 是。

3. 我会通过查找权威的医疗网站，如世界卫生组织(WHO)、美国食品药品监督管理局(FDA)或专业糖尿病机构的发布信息来验证这条信息的真实性。同时，我可能还会咨询医生或医疗专家的意见。

4. 否。基于我的角色特征，我倾向于不转发这条信息，因为我谣言敏感度较高，且对健康信息的真实性持谨慎态度。我可能会提醒我的社交圈中的朋友对此信息进行批判性思考，并建议他们也查找权威信息来源以验证该声明。
[2025-03-12 17:30:38] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:38] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为03801的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：46/100
- 传播倾向：61.0%
- 谣言敏感度：54
- 社交圈大小：76人

你刚刚从朋友system那里收到了这条信息："权威专家发现：高血脂患者只要每天喝醋，一周内胆固醇可以降到正常水平，不需要服药。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:42] [INFO] 用户03801的消息决策LLM回答: 1. 数字编号开头，如：03801-1

这条信息听起来很有希望，但我也感到有些怀疑，因为它听起来太简单了，而且涉及到健康和医疗信息，这通常需要更多的科学依据。

2. 数字编号开头，如：03801-2

是

3. 数字编号开头，如：03801-3

我会通过查找权威医学网站和数据库来验证这条信息的真实性，例如国家医学图书馆或者专业医疗机构的官方网站。

4. 数字编号开头，如：03801-4

否

虽然我对此信息持怀疑态度，但我也意识到我的社交圈中可能有人会对此感兴趣。我可能会私下提醒他们关于信息真实性的问题，而不是直接转发这条信息。
[2025-03-12 17:30:42] [INFO] 决策结果: 验证=False, 转发=False
[2025-03-12 17:30:42] [INFO] 时间步 1 传播完成: 总消息数 12, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:42] [INFO] 谣言传播比例 1.00 超过阈值 0.3, 将激活辟谣机器人
[2025-03-12 17:30:42] [INFO] 激活辟谣机器人...
[2025-03-12 17:30:42] [INFO] 发布辟谣信息: o_2
[2025-03-12 17:30:42] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为30375的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：39/100
- 传播倾向：24.0%
- 谣言敏感度：61
- 社交圈大小：86人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:43] [INFO] 用户30375的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会影响，我会更加注意验证健康信息的来源和真实性。
[2025-03-12 17:30:43] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:43] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为82977的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：50/100
- 传播倾向：56.00000000000001%
- 谣言敏感度：50
- 社交圈大小：84人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:44] [INFO] 用户82977的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会影响，我会更加谨慎地验证健康信息，并考虑咨询专业人士再进行传播。
[2025-03-12 17:30:44] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:44] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为80198的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：0/100
- 传播倾向：20.0%
- 谣言敏感度：100
- 社交圈大小：43人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:45] [INFO] 用户80198的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会
[2025-03-12 17:30:45] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:45] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为96424的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：0/100
- 传播倾向：44.0%
- 谣言敏感度：100
- 社交圈大小：50人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:46] [INFO] 用户96424的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 删除
3. 会
[2025-03-12 17:30:46] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=删除
[2025-03-12 17:30:46] [INFO] 用户 96424 删除了转发的谣言 msg_10
[2025-03-12 17:30:46] [INFO] 用户 96424 删除了转发的谣言 msg_11
[2025-03-12 17:30:46] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为68096的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：78/100
- 传播倾向：38.0%
- 谣言敏感度：22
- 社交圈大小：45人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:47] [INFO] 用户68096的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会
[2025-03-12 17:30:47] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:47] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为70769的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：45/100
- 传播倾向：28.999999999999996%
- 谣言敏感度：55
- 社交圈大小：20人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:48] [INFO] 用户70769的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会的，我会更加谨慎地验证健康信息，以免误导他人。
[2025-03-12 17:30:48] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:48] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为03801的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：46/100
- 传播倾向：61.0%
- 谣言敏感度：54
- 社交圈大小：76人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:49] [INFO] 用户03801的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会的，我会更加谨慎地验证健康信息，避免传播不准确的信息。
[2025-03-12 17:30:49] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:49] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为73129的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：56/100
- 传播倾向：49.0%
- 谣言敏感度：44
- 社交圈大小：48人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:49] [INFO] 用户73129的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会
[2025-03-12 17:30:49] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:49] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为30914的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：57/100
- 传播倾向：60.0%
- 谣言敏感度：43
- 社交圈大小：87人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:50] [INFO] 用户30914的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会
[2025-03-12 17:30:50] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:50] [INFO] 发送给LLM的辟谣反应提示: 作为ID为32320的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：53/100
- 传播倾向：50.0%
- 谣言敏感度：47
- 社交圈大小：100人

你最近看到了一条关于健康的官方辟谣信息："心脏病专家提醒：高血压患者应坚持按医嘱服药，定期监测血压，保持健康生活方式。"

这条辟谣信息针对的是你之前可能看到过的信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 看到辟谣后，你的看法有变化吗？(只回答"是"或"否")
2. 如果你之前已经转发了原始信息，你会怎么做？(只回答：删除/发布更正/不做任何事)
3. 这次经历会影响你未来验证健康信息的行为吗？(简短回答)

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:51] [INFO] 用户32320的辟谣反应LLM回答: 1. 是
2. 发布更正
3. 会影响，我会更加谨慎地验证健康信息，避免传播不准确的内容。
[2025-03-12 17:30:51] [INFO] 辟谣反应结果: 改变想法=True, 行动=发布更正
[2025-03-12 17:30:51] [INFO] 已保存时间步 0 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:52] [INFO] 已保存时间步 0 的网络可视化
[2025-03-12 17:30:52] [INFO] ===== 时间步 2/20 =====
[2025-03-12 17:30:52] [INFO] 时间步 2: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:52] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为82977的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：50/100
- 传播倾向：56.00000000000001%
- 谣言敏感度：50
- 社交圈大小：84人

你刚刚从朋友96424那里收到了这条信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:54] [INFO] 用户82977的消息决策LLM回答: 1. 编号82977的第一反应是怀疑这条信息的真实性，因为关于糖尿病的治愈信息需要谨慎对待，而且声称仅通过服用肉桂粉就能完全治愈糖尿病听起来不太可能。

2. 是

3. 编号82977会通过查找权威的医疗信息来源，如PubMed、专业医疗机构的网站，或者咨询医生等途径来验证这条信息的真实性。

4. 否
[2025-03-12 17:30:54] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:54] [INFO] 发送给LLM的消息决策提示: 作为ID为70769的老年人，具有以下特征：
- 健康知识水平：45/100
- 传播倾向：28.999999999999996%
- 谣言敏感度：55
- 社交圈大小：20人

你刚刚从朋友96424那里收到了这条信息："科学家证实：糖尿病患者服用肉桂粉一个月可以完全治愈糖尿病，不再需要胰岛素。"

请回答以下问题：
1. 你对这条信息的第一反应是什么？(简短描述)
2. 你会选择验证这条信息的真实性吗？(只回答"是"或"否")
3. 如果选择验证，你会通过什么方式验证？(简短回答)
4. 你会将这条信息转发给你社交圈中的朋友吗？(只回答"是"或"否")

请基于你的角色特征做出真实反应，每个问题的回答都以数字编号开头。

[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 用户70769的消息决策LLM回答: 1. 数字70769：我对这条信息的第一反应是持怀疑态度，因为声称肉桂粉可以完全治愈糖尿病听起来过于激进，这听起来更像是一条未经证实的谣言。

2. 是

3. 数字70769：我验证信息真实性的方式可能包括查找权威医学网站或期刊的相关文章，或者咨询医生以获取专业的意见。

4. 否
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 决策结果: 验证=True, 转发=False
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 2 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 1 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 3/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 3: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 3 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 2 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 4/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 4: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 4 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 3 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 5/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 5: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 5 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 4 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 6/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 6: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 6 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 5 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 5 的网络可视化
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 7/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 7: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 7 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 6 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 8/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 8: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 8 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 7 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 9/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 9: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 9 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 8 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 10/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 10: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 10 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 9 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] ===== 时间步 11/20 =====
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 11: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 时间步 11 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:57] [INFO] 已保存时间步 10 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 10 的网络可视化
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 12/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 12: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 12 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 11 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 13/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 13: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 13 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 12 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 14/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 14: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 14 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 13 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 15/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 15: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 15 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 14 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 16/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 16: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 16 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 15 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 15 的网络可视化
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 17/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 17: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 17 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 16 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 18/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 18: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 18 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 17 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 19/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 19: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 19 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 18 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] ===== 时间步 20/20 =====
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 20: 开始传播信息...
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 时间步 20 传播完成: 总消息数 22, 谣言转发数 1
[2025-03-12 17:30:58] [INFO] 已保存时间步 19 的模拟状态
[2025-03-12 17:30:59] [INFO] 已保存时间步 19 的网络可视化
[2025-03-12 17:30:59] [INFO] 模拟完成，生成最终报告...
[2025-03-12 17:30:59] [INFO] 已生成最终报告
[2025-03-12 17:30:59] [INFO] 已生成最终报告
