模拟开始时间: 2025-03-13 13:11:04
初始用户数: 10
最大时间步长: 20

是否使用LLM: 是

[2025-03-13 13:11:04] [INFO] 开始初始化模拟...
[2025-03-13 13:11:04] [INFO] 设置健康知识测试问题...
[2025-03-13 13:11:04] [INFO] 已设置10个健康知识测试问题
[2025-03-13 13:11:04] [INFO] 已设置信息数据库：5条虚假信息和5条真实信息
[2025-03-13 13:11:04] [INFO] 已创建10个初始用户
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] LLM客户端初始化成功，使用模型: glm-3-turbo
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 开始测试用户知识水平...
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 用户17113的知识测试问题:
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题1: 每天步行10000步是否是健康标准？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题2: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题3: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题4: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题5: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题6: 感冒时是否应该立即服用抗生素？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题7: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题8: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 否
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题9: 老年人是否应该避免所有形式的运动？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 问题10: 维生素补充剂是否对所有人都必要？ | 选项: A. 是, B. 否 | 正确答案: 是
[2025-03-13 13:11:05] [INFO] 发送给LLM的提示: 你现在要扮演一位具有非常低的健康知识水平（25/100分）的老年人，回答以下健康知识问题。
你的传播倾向为0.70（0-1，越高越喜欢分享信息）。
你的谣言敏感度为75（0-100，越高越容易相信谣言）。
你的社交圈大小为33（越大表示社交关系越多）。

你应该对大多数健康知识问题回答错误，可能会相信一些常见的健康谣言。

请根据上述特征，以这位老年人的角度回答下列问题。每个问题只需回答选项字母（A或B）。
记住：你的健康知识水平是25/100分，这意味着你应该回答大约25%的问题正确。

问题1: 每天喝8杯水是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题2: 糖尿病患者是否应该完全避免水果？
A. 是 B. 否 
问题3: 关节疼痛是否总是关节炎的信号？
A. 是 B. 否 
问题4: 老年人是否应该避免所有形式的运动？
A. 是 B. 否 
问题5: 高血压患者是否应该完全避免盐分摄入？
A. 是 B. 否 
问题6: 饭后立即游泳是否会导致抽筋？
A. 是 B. 否 
问题7: 维生素补充剂是否对所有人都必要？
A. 是 B. 否 
问题8: 感冒时是否应该立即服用抗生素？
A. 是 B. 否 
问题9: 每天步行10000步是否是健康标准？
A. 是 B. 否 
问题10: 睡眠时间是否每个人都必须是8小时？
A. 是 B. 否 

请直接回答上述所有问题，每个问题只需回答选项字母（如A或B）。请确保你的回答反映了你扮演的老年人的健康知识水平（25/100分）。

用户ID: 17113

(请忽略此标识符: pjjflqkn)
